有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（77）圍爐區

後生仔女、偽毒高質交低完pw同tg請自行討論。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Lauming

Molamola

好想同佢講我冇課金睇啱倒

我7月到依家，日日都會on一下睇bot，得佢一個係咁，其他一句就完，有d過兩日會留多句。

減半就好

放假睇下先

我做錯啲咩

Your Coffee Meets Bagel account has been flagged by our system as “unapproved,” which means you won’t be able to log in to your account. If you think your account has been incorrectly flagged, we’d be happy to help! We just need to verify your identity.

To verify that your identity matches the one on your CMB profile, please reply to this email with a photo of yourself holding up 3 fingers.

開左兩個鐘就封左我 係咪太樣衰被懷疑

應該太多人like你 搞到死ser, 聽朝先開返比你玩

佢叫我舉起手指影3幅相

打錯 舉起3隻手指影相

笑咗

諗緊笑好定喊好

依個咩app嚟

我都遇過啊，開頭又係話聽講交友app好多sales，約出嚟之後無啦啦話一齊去揼骨，心諗咩料

揼骨第一次聽，其實都係，樓上coffee都可以屈一千，揼骨屈你join plan一d都唔奇。

🙄

我想問男仔有無得extend chat架?

有

好啦唔該

突然靜左 係咪大家都有著落喇

純粹發現..原來佢地唔想繼續同我傾

多數都係個chat room 就完就交換TG/whatsapp
絲打 唔好灰心
今日繼續match

係囉佢地由得個chatroom expire即係對我無興趣啦唉

依個世界真係好艱難 我有興趣個啲一係無興趣一係玩我 對我有興趣個啲我又無

又準備等12:00

係⋯課金真係除非唔覺意expire左個chat.
如果唔係通常完之前會問佢拎contact

或者有時send得太多message個chatroom會lag，之後轉用whatsapp之類

希望有match

蕉皮 還豆！

初雪？

我都係，但又唔想因爲咁而降低要求..始於唔啱格硬嚟都無謂

你唔講都唔知呢頁係咁既來頭以為係齋叫你俾錢睇likes

有時會消失左 有時又彈出黎

［member]係同埋咁多男member, 我地可能起1/100000 入面，每日先得21個suggested, 仲會重覆出現同一個人[/member]

岩啊 把口咁衰既
一定要高質先可以有要求架咩

咁唔係既 睇啱咪like囉

呢d人我唔會再同佢傾，本身覺得ok都即刻88，冇口德

Pw

我係高質巴

巴打留名

我都係同樣嘅處理方法，之後條友發脾氣，話我哂佢時間

有無面男果個

［member] 右 ［/member]

7左

今日意外識到個連登巴like我，surprise~~
多謝呢個post hahahha

咁你都見到我！！！ 我都係琴日先下載sweet ring，但已經想del
因為個app 設計有點亂來....同埋大量 49歲＋ 藍絲樣大叔hi我

CMB 比 SweetRing 好好多好多......
SR 好多奇怪人一開波就講露骨同肉麻野

咁希望佢地唔洗再入黎呢個post啦
唔知呢個post會唔會有完既1日呢

我都想like你，但搵你唔倒

281589

29158冇9張

咁啱嘅 我都係尋日見左個
已經即刻約左下次
我係咪有機

拎住黃色連狗燈籠bor?

冇

試吓搵埋 degree: masters

有了，385豆
白衫+狗+電話 係我

訓先

721.811.831
五大訴求 缺一不可

兩個痴線咁早起身

啱啱先到公司，出緊去買早餐

Lm

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

隻挑隻開一圍

本身因為呢個post 下載返CMB
頭三日都match唔到好傾又冇偶袍嘅男仔
多得pw功能識到個巴打 暫時輕鬆傾鳩野好好笑

多謝樓主～～～

咁任何時間都冇可能話ex好d既又

ikea

我亂㩒，應該揀乜

你地會點樣定義唔啱傾？

我自己係好怕遇到啲好炫耀自己嘅男仔
飲包維他奶都要影埋自己架車個呔盤/ 暗示自己事業有成/ 有樓 etc

後尾發現原來係黑警嚟
做白衫個啲 bio寫Civil Servant

吓吓都影自己間屋/ 紅酒collection/佢架audi send過嚟

唔知覆咩好

推

話說match到條女
一開始傾都幾開心
又主動
但傾左一陣發現 原來佢係英國讀書
我即刻無左動力再覆佢
我想問 其實佢明知我係香港 點解要like我
Btw可能佢純粹r水吹

受害者 好似係

岩岩開app無啦啦起likes you 個page有個1字，跟住叫我課金睇 極懷疑bot引人課

[member] 強烈建議排緊花絲既巴打留低個名頭兩個英文字，條隊咁長搞到我唔夠膽按like [\member]

冇
剩係豆like左阿加力真心腸

玩左兩星期都無match

一個月係到

我好欣賞敢貼pw既真毒，即係我

個apps 同時最多可以有幾個chatroom

巴打如果第一次約左絲打出街食飯 多數係米男仔請？

因為我自己覺得第一餐男仔請都係加分項
通常我都唔會點表示 最多有意思就下餐請返
但會唔會俾人第一印象唔好 好似呃緊飯食

好怕男仔請
覺得唔知點咁 氣氛尷尬

所以我一定會避免去啲好fancy嘅地方
寧願食三哥一人嗌一碗過橋再AA

有match試過陪我食南山村小店
加分

第一次見 因為唔知啱唔唔傾
所以唔會約坐得好耐嘅地方？ 飲杯咖啡個啲cafe都ok

咁食完行吓囉

我自己就好怕俾人約去啲好靜好高級嘅地方
個人會好繃緊

一碗都好😍 再加大土匪

係如果第一次譚仔一定next

咁樣又好似太主動 自問唔係主動既人
如果有意思想再傾
我會講不如我請你去食甜品/飲嘢之類
如何？

求巴絲解答🙏🏻
上個禮拜，終於比我match到個人，傾得好開心，佢講野又正（中point個隻），係我鍾意個type，所以轉左app傾，傾左幾日都好開心，跟住佢叫我比相佢睇（自拍照個啲），因為我cmb個啲相 係無正面樣。
但我首次玩呢啲app，所以好驚唔敢比（唔好罵我 唔該🙏🏻），於是我係咁轉移話題，開頭佢都ok，我講第二啲野 佢會follow番我節奏，但呢2日 佢見我打死唔肯比相，開始dead air式回覆，搞到我都無曬心機覆佢。
想問問 呢個情況係咪放手算，慢慢由佢淡？
因為我真係無乜經驗，想挽回都唔識做🙊
仲想問多句巴打，佢係咁想睇相 到底係咩心態？

我諗佢想睇真啲你個樣，確認下係咪啱佢自己口味，可能唔啱就next
不過絲打唔想俾既原因係驚安全問題？定唔夠自信？

絕對係安全問題，好驚比人cap圖，跟住唔知攞去做咩

我有個提案，唔知啱唔啱使
你同個男仔講佢咁想睇，不如約出黎食飯睇下真人

😂😂個啲真係無所謂，我怕被人cap完 跟住身邊人知啫最主要

如果約左人出去 但又未知夾唔夾到
係米會同其他人keep住傾
定係傾心對住一個先

試過同你一樣，最後都真係被fade out...

冇like錯你架

我ok

見到佢冇相就開始冷淡，都幾唔開心⋯
難得初頭都傾得好地地

如果真係好在意呢個人嘅話
不如坦白同佢講你嘅不安，而非玩佢，
睇佢咩反應？

（因為換返角色，男仔都怕俾人玩/ 遇到美容雞呃錢）

如果你已經試過，佢都無動於衷
就898啦

有冇同佢講點解怕比相？

一係約出黎啦

啱傾好難得

如果相都唔肯比，會唔知佢肯唔肯見
唔見不如盡快斷

有啲內容介紹下自己，正面啲

咁又唔得 想食健康啲
約佢去傳統粥店 埋單同食餐麥記差不多
但有菜食

不過咁講
每個人性格都唔同嘅
慢熱女 vs 性急男
都係要磨合吓

佢改變主意定你？

炸兩

曲線讚自己

請自貼 或留 pw

Musician?

好多姿多彩～～～
的確係多女仔會鍾意嘅profile

揮手

唔係

is it only me or....
同齡嘅好少好傾/ profile睇完有衝動like
反而reference較2-4年有多啲有趣嘅人？

大你3年都接受到

竟然

我覺得你幾襯同好文藝興趣嘅女仔

但絲打你接唔接受到dee dee

隻app係咪有時會食msg?
match左個 send左句野
轉頭入個chat睇句野唔見左

太靚仔

係鳩鳩地，迅息次序會自己跳

3個偽毒互揮

冇肉食 啲人connect完都冇用

實不相暪
我三個ex都係細過我1-3年

你Discover去搵吓!!! 加油

我身邊識個啲文藝type都好斯文吓⋯
全部都a0 同冇男仔朋友
唔算好social

We know that feel bro

92-94

其實巴打與其cmb大海撈針
不如參加多啲活動識人似乎仲易？

推薦： 生活書院School of Everyday Life/
原來我Creativity is / 比比書屋 / Kubrick

唔好覺得有壓力先
繼續enjoy自己興趣
自然會互相吸引到相似嘅人

可以了解下，我之前識個大陸女仔，紅到黑，我帶佢參加雨傘革命，依家好黃

好多自信大陸仔 無慮即swipe 走

大陸仔好中意p圖，p到懶韓星 但膠樣，加上果份「自信」，好想一巴車死佢

玩咗幾日 唔係好識用
點分人地係suggest定係discover到like你
定無分

約左再睇下咩情況再決定下一步行動....
已讀完唔係即覆既話,姐係佢有更緊急既野需要做左先
每人都忙,但你係重要既,點都會分到時間俾你既...起碼講句有野做緊之類都會安心D啦

同感
即刻上黎圍爐XD

唉.....

有些事情就不要拆穿

沒關係妳也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

想問下 係discover like 完
對方會聽日見到？

發晒夢掛

利申係美國冇得發，希望返黎唔使再發。

Match完啲人都唔講野既 一係講幾句就完左 奇怪囉
究竟係咪我問題

唔係，傾一陣冇動力傾係好正常，要好飢渴or好啱傾 先會係咁傾。靜左唔代表對係冇興趣，只係好結果機率vs傾計所需精神 令佢靜左。
唔使急，慢慢黎。

Suggest 係CMB 系統演算法幫你揀一啲可能啱你嘅人（而呢堆人match咗你set嘅條件如 身高/年紀/喜好/性格特徵） 好似媒人婆推薦俾你咁，你要同唔要都冇蝕底no cost

Discover 係靠自己大海撈針咁搵啲合你自己眼緣嘅人去like（你可以善用preference嚟搜尋條件）like人要俾coffee beans，人地翌日嘅12:00 就會睇到你like過佢，到時人地再睇啱唔啱心水，對方就會like back，你地會即時connect。 如果人地對你無興趣，你永世都唔會收到回音

我繼續慢慢等下個機會

點多姿多彩法
放多次得唔得呀

羨慕

我呢幾日係discover收到like
姐係果幾個都係discover都見到我既？

係

邊到有得學傾計
絲打會唔會考慮下教下我

(推)罷買改善版

最近先開始玩
收到個樣好啱type嘅女仔like左
但佢冇應過我

lm

like back先match倒架wo

其實like back使唔使豆

點解我set自己條件黎睇下對手，高質架wo

新手報到

我對手高質呀
331809

自顧
電話 狗 背

今日啲match全部細我2-3年 sosad

你童顏

唔緊要啦

呢個世界真係好細，係個app見到有人like左，個條友係街撞過比佢搭過傘

咁有緣

我接受唔到係街搭傘既人，係咪我保守

我諗睇點搭既姐，99.9%都係柒+印象差架啦我諗，

利申我都接受唔倒，但我ex係台灣搭返黎果下係突然好想識佢，諗緊點開口既時候，佢同我講野先 ，佢香港人黎。

其實唔想擺，好柒
大陸朋友話p圖有用，咁我就擺唯一一張p圖
事實係多左match...屌佢

朋友係les，我信佢

太樣衰唔想擺

眾巴排晒隊都match唔倒

當做個朋友囉

再放

放啦，我post十幾果陣放過，今日都再放。
好似話尼度好多cdrom高質巴日日mon住

真係年紀大
正面近照得d團體大合照，想換相

《-咁上下樣

24160全部女神

唔好太期望

Tax?

屌你都慣架啦

0 match

0 match 都未係最差，最慘係match 完say hi 對方 leave chat room

又有人禁錯制like左我

原本係，依家好似改左，去左likes you果頁，唔知之後會唔會係discover出現，原本好似係第二日直接discover出現

第一次下載時玩咗幾個禮拜就byebye咗
（唔鍾意用）
但某啲男仔最後都冇發展
反而變咗得閒傾某啲話題嘅對象

有啲app好好傾 好有默契
但真人感覺好唔同
最後都冇一齊到

呢個係真
我試過覺得同一個人好好傾，所以見面
雖然佢真人感覺唔同，但我又唔捨得斷，就再傾再約
再見第二次個感覺又好咗

啱啱開始玩
係咪睇唔到邊個like 我
但又要喺suggested 同like 中佢先會可以match到？

主要係談吐同態度啊

A男 約我行山， 佢不斷用樹枝打死啲蜘蛛同網
一路拋書包講生物知識
堅持己見行map冇顯示嘅小徑 （要烏低爬）
同埋我隻腳行行吓整親，佢都冇就住我自己行得好快⋯⋯但返到屋企又要話今日好開心多謝我陪佢
我心諗

B男 好有心做曬準備做小導遊帶我行佢嘅社區，不過一路行一路提起佢個ex，同埋對餐廳啲伙記態度有啲寸同差，真人傾計感受到佢有啲true feelings冇露出嚟，有啲太拘謹。

係⋯ 就係呢樣

同埋試過有個男仔，約食飯，出嚟第一句：
「你有冇budget？我想食豪啲。」
我：「er....唔好太貴都ok」

最後去咗尖沙咀一間西餐館
係前100毛豬欣開嘅
一打開menu見到啲價錢個心好驚
唔夠膽嗌啲貴嘢
同埋我同咗個男仔講唔飲酒 因為唔飲得
個男仔話：「唔好咁掃興，嗌啦，最多酒我請。」
咁我堅持唔嗌⋯⋯⋯🤣 佢講笑咁話：「有冇咁純情呀。」

佢自己嗌咗兩杯酒
我就狂飲水 （因為緊張）
個女店員就係咁過嚟refill

然後個男仔就話： 「不如你唔好飲咁多水 你搞到每次我想同你傾計，個店員就行埋嚟好掃興。」

我內心扣咗10000分
之後佢約我都推咗